覺唔覺iphone67易爛d

以前iphone345都唔咁易爆mon
做乜鳩

唔好跌

你打得多j都會爛啦

用咁耐6s都未爆過

快啲爛 又買過部啊ma

咁你月3gs囉

依家好小心

你就會

咁串！！！

好重好似數碼暴龍機

因為iphone6開始用緊2.5d玻璃
就算你邊位落地都好易爆moon

好叻啊你！ 屌我依家先知